ohkoreabeauty啲衫都幾靚...

...不過價錢好貴
韓系布料好多都唔好，洗幾洗就wear

仲可以係邊度買到呢類style，但靚料㩒著既衫褲

uniqlo除外（成個衣櫃都係uniqlo）

善心打破零回覆

又係你，你肯定係追蹤左我

被發現了